德國再傳難民性侵女性 14歲女孩遭棄屍荒野

德國再傳難民性侵女性 14歲女孩遭棄屍荒野

〔即時新聞／綜合報導〕德國頻傳難民姦淫、殺害女性的案件，2016年，歐盟高官19歲女兒拉登伯格（Maria Ladenburger）在佛萊堡遇害，行兇的阿富汗難民一審被判終身監禁；同年還有2名在波鴻求學的中國女留學生遭到性侵，犯案的伊拉克難民被判11年有期徒刑，如今又傳出14歲女孩被難民姦殺棄屍的案件。

據《德國之聲》報導，14歲少女蘇珊娜（Susanna）失蹤兩週後，遺體在德國中部城市威斯巴登的埃爾本海姆（Wiesbaden-Erbenheim）一處荒地被發現，經過屍檢後證實生前遭到性侵與暴力。

德國警方原先鎖定2名重大嫌疑人，並逮捕其中1名35歲的土耳其難民，但後來因罪證不足釋放，至於另1位更有嫌疑的20歲伊拉克難民阿里（Ali B.），竟然在犯案後的6月初大搖大擺地和家人搭機出境回到伊拉克。

警方表示，阿里是在2015年秋天來到德國避難，之後經常在警局留下案底，不久前還被指控性侵11歲的女童，但證據不足終止了調查。阿里此次出境利用他人姓名購買機票，而機場海關沒有檢查他的機票和德國居留證姓名是否一致。

雖然法網恢恢，阿里在8日傳出在伊拉克遭到逮捕，不過德國多個政黨領導人對此案莫不義憤填膺，右派的自由民主黨黨主席林德納（Christian Linder）怒批，兇手竟然可以使用假名出境；極右派的另類選擇黨黨主席威德爾（Alice Weidel），則痛斥德國總理梅克爾接納難民的政策。

但也有不少聲音呼籲民眾冷靜，別將犯罪個案與難民群體混為一談，也要避免右翼民粹主義者渲染此案以達到政治目的。

啱架啦 引入多啲難民啦
班難民又冇名聲又冇錢
犯罪嘅代價極低

Ali原來係咁嘅人

犯罪咁少 等班難民幫你地沖下數

welcome refugees

難民判終身監禁咪益左佢

玩完啦 深色人種佔領世界

德國既女童呀

其實難民同國民嘅犯罪率分別係幾多？
淨係報導一單會令好多心智未成熟嘅人有偏見。

默黑耳仆街啦臭西

終於有人為男人出口氣
伊拉克男人真漢子

左膠真係全世界最弱智既生物黎

普普快啲去德國做總統

北歐可能唔俾你分開統計公布
會話你歧視

你估姐

sweden yes

價值觀差太遠
住埋同一國肯定出事
曾經有記者訪問過呢啲中東難民
佢哋傳統教育根本視女人為低等
女人係無乜地位嘅一群
所以強暴女人都無乜大不了
同德國呢類強調女權嘅國家根本格格不入
等於你安排一群狼同羊住埋一齊
唔出事就奇
對狼嚟講羊只係食物
佢唔會覺得食羊係一種錯誤
你鬧狼點解要食羊
狼只會覺得你咁問好奇怪

14歲幼幼 好想食
好想去德國🇩🇪

其實歐洲國家呢？

中東人大男人都極
香港人就馴過狗狗🐩⋯⋯

自願被殖民，超級大傻仔
愛心同智慧係要一齊用
左膠幾時先明

比喻其實無咩說服力
同埋咩叫肯定出事？你自己估定點得出黎？

左膠

屌你 痴線架

垃圾到 中國又唔理難民又唔理

唔駛估
有辦你睇
下下將難民犯案視為個別事件
然後強調「本地人都會犯案」做擋箭牌
而唔去根治難民犯案嘅源頭
只係自己呃自己
點解一個國家要有移民審查？
就係要確定呢個新移民對國家係有益無害（其實都係估計，但好過估都唔估）
先畀人移居入國
而唔係放一大堆人入嚟
一味強調大愛包容就解決到件事
人同人嘅相處本來就唔應該咁處理
左膠嗰種世界大同嘅浪漫幻想
講到尾都只係幻想

我屌你老味最後果句

極右翼一定要上台首先清洗哂呢班下等大愛左膠

瑞典唔係歐洲國家?

咁其他歐洲國家呢？
大個仔啦 唔識自己搵?

其實點解有法律約束都冇用

Muhammad自己都屌蘿莉
信徒覺得自己高人一等
白人=低賤 白人女人=雞

雖然德國有以前歷史問題, 但都唔洗去到無限包容掛

Islamic states of Europe

德國有無興趣收留埋香港啲南亞人同張超雄

難民嘅生活重慘過係已發展國家坐監

香港有法例唔畀周街便溺
中國農村暴發戶嚟到香港
一樣會周街屙
佢哋唔係針對香港
或者刻意挑戰香港法律
而係價值觀上佢哋唔覺得係咩錯事
咁點解唔做得？

左膠禍國

某程度上係好事
證明德國人會坦誠面對歷史錯誤
唔似中國會為錯事刪改歷史
指鹿為馬去穩固政權
只係包容過火就變成縱容
你建議多少少保障本地人利益
就會畀人上綱上線話你法西斯
又咩納粹復辟又剩
然後件事就發展得越來越離地
將所有實則處理問題方法都否定
得返軟弱無力嘅幻想式大愛
本地人唔會因此真係接受新移民
只會變得敢怒不敢言
直至一啲關鍵時刻先至爆發
結果有機會走向另一個極端
而家德國班左膠唔係解決緊矛盾
只係用力㩒緊彈弓
最後必然令件事反彈得更利害

(☞ﾟ∀ﾟ)ﾟ∀ﾟ)☞ (☞ﾟ∀ﾟ)ﾟ∀ﾟ)☞ (☞ﾟ∀ﾟ)ﾟ∀ﾟ)☞

死難民嚴禁強姦德國妹，強姦支那妹就冇問題
德國妹只可以俾高等嘅連登仔強姦

左膠=下下要做統計, 只係好少難民做壞事
侵侵: 一個都不能少

我就等你入冊俾大隻佬屌到你個屎眼生性病 你哩種變態佬一定成日睇cp，好快出事

張超雄攞去堆田算啦 仲廢撚過垃圾

其實見到大愛撚得到懲罰係幾開心

上得連登都要偽裝自己好灰，去到邊都要道德高地
男人都鐘意嫩草，唔鍾意嫩唔通要老咩
白人女人早熟14歲好多都已經有亞洲20歲的身材

笑撚左 你只係隻黃皮豬黎 高等？

送埋去德國
等佢用大愛或者感化難民

留番同差佬講啦到時 唔洗咁多嗲

以前就德意志既科學世界第一
而家就德意志既左膠世界第一

繼續救啦
無咁大個頭戴咁大頂帽
全部個別個案唔使理

Welcome

要求政府立例啲難民女性做慰安婦滿足其他難民需求，減少性犯罪

左膠總理光環拎撚曬
屎就市民食

燒山好野, 多謝燒山

點建德國唔直接開放移民權
有需要既人都可以移民去德國
咁咪解決晒全世界既難民問題囉
功德無量呀

移民都要審查
通掛個難民牌就唔洗管？
我都信個案永遠只屬少數
但唔認真理下，受害既最終只會係難民本身

根本低能

冷靜，別將犯罪個案與難民群體混為一談，也要避免右翼民粹主義者渲染此案以達到政治目的

希望所有左膠D女都被姦

好記得班德國左膠向難民派糖既畫面

放晒啲蛇蟲鼠蟻落自己屋企仲咁撚開心以為自己好好人。

大家都是膠，不用分得那麼細
Between 混血後代算唔算黃皮豬？

德國多個政黨領導人對此案莫不義憤填膺

點解呀 係因為有個歐盟高官個女俾人姦殺左咋 如果只係平民 有人會理咩

認同 不過我唔多信有人會報警

印巴閪

有冇德國版

rapefugees welcome